好心毅進就執柒左佢啦

你睇下你教左啲咩出黎
7個黑社會 3萬個傻仔

點止7個

毅進根本on9 讀唔到書就讀唔到架啦 讀唔到書就去掃下垃圾 洗下碗 邊有得當讀完個on9課程就可以同人地讀到書既睇齊